‎[一舖縱橫二話不說] 七月十二日田草十一場賽日討論區VIII

豉戀旦 (#91321) 咁撚巴閉教人賭馬未???

12/7馬PO精選

第一組
R1 贏馬神器 (我愛金世正) 輸
R2 快樂歡騰（綠木）輸
R3 生生勝勝（金仕芬）輸
R4 旌暉 (有村架純男朋友) 輸
R5 劍聶風 (烽煙) 輸
R6 明欣賞 (單挑) P$38.5
R7 陽明冠爵 (Win神) 輸
R8 嘜誰嘜誰 （なつめみお）
R9 美麗掌聲 (奧書)
R10 星運明爵（eriksen)
R11 合衷共濟 （被屠殺）
W-$70 P$-94.5 Total -$164.5

第二組
R1 電子傳承 [梁家俊（無傳承）] 輸
R2 陽剛武士 (新力必) P$91
R3 金元寶馬 （bogo) 輸
R4 友誼至好 (覓腸) P$19
R5 龍戰士 (人一世勿一世) 輸
R6 顯心星（跟方）W$14 P$11
R7 天意（時時精綵）輸
R8 精準快車 (小川ともみ)
R9 超級綠洲 (睇書)
R10 一舖縱橫 （吳宗憲）
R11 眾歡笑（尊兄）
W-$56 P$153 Total $97

二組 啪啪啪

利害了 你仲買?
利害了 你仲買?
利害了 你仲買?

問田泰安

真妙星差d

差d包尾呀吊你老母

大佬去左邊

樓主移情別戀葉楚航

被查詢有關「電路一號」令人失望的表現時，田泰安表示，他認為坐騎在能夠取得遮擋時於末段衝刺最佳，坐騎於上仗也是這樣，並跑獲亞軍。他說，坐騎是賽自外檔出閘，其後他讓坐騎與內側馬匹一同切入以圖取得有遮擋的位置，因為他覺得「劍聶風」及排在坐騎內側檔位的數駒均將受催策以佔取前列位置。他說，他於早段讓坐騎與「自然君子」一同切入，其後坐騎過於搶口，他未能約束坐騎以取得遮擋。他說，坐騎於對面直路上持續搶口，當他明顯發現他將無法取得遮擋時，他選擇催策坐騎上前至領先位置。他續說，坐騎於五百米處前須受催策，其後於直路上墮退。他認為坐騎今仗的表現證明，坐騎在有遮擋時較適合牠發揮，但他又說，坐騎於早段及中段搶口，是坐騎於末段未能以勁勢衝刺的另一原因。獸醫於賽後立即檢查「電路一號」，並無發現任何明顯異常之處。電路一號為是賽熱門，小組認為該駒的表現難以接受。「電路一號」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

田泰安你個頭好撚綠

12/7馬PO精選

第一組
R1 贏馬神器 (我愛金世正) 輸
R2 快樂歡騰（綠木）輸
R3 生生勝勝（金仕芬）輸
R4 旌暉 (有村架純男朋友) 輸
R5 劍聶風 (烽煙) 輸
R6 明欣賞 (單挑) P$38.5
R7 陽明冠爵 (Win神) 輸
R8 嘜誰嘜誰 （なつめみお）W$61.5 P$25
R9 美麗掌聲 (奧書) P$18
R10 星運明爵（eriksen)
R11 合衷共濟 （被屠殺）
W-$28.5 P$-25.5 Total -$54

第二組
R1 電子傳承 [梁家俊（無傳承）] 輸
R2 陽剛武士 (新力必) P$91
R3 金元寶馬 （bogo) 輸
R4 友誼至好 (覓腸) P$19
R5 龍戰士 (人一世勿一世) 輸
R6 顯心星（跟方）W$14 P$11
R7 天意（時時精綵）輸
R8 精準快車 (小川ともみ) 輸
R9 超級綠洲 (睇書) W$151 P$41
R10 一舖縱橫 （吳宗憲）
R11 眾歡笑（尊兄）
W$75 P$216 Total $291

道歉

人一世勿一世巴

講大咗

三圓覓路四通八達

呢場要乜 跟下準唔準先

xxxx並無發現任何明顯異常之處
但我有異常之處

好撚柒

星運明爵 信多一次

莫雷拉115都做唔到

你都好撚串 跟落飛話比人打劫
邊有資格笑

無極戰士吉馬走甩 直衝公眾席！

頭先第七場賽事，有落樓意外呀！梁家俊坐騎「無極戰士」，起步失平衡騎者搖搖欲墜，結果家俊真係扶唔實韁繩，成個拋咗落嚟，之後「無極戰士」就吉馬喺前面狂奔，彎位仲係直衝出跑道，啲欄都爛晒呀，好彩今日馬場冇開放畀公眾入場，如果唔係都唔知點收科！之後梁家俊冇事可自行步上救護車，打後場次都可照上陣，而輝哥呢匹「無極戰士」就運咗上馬車去馬醫院，咁樣撞欄法...希望佢冇事喇！

天氣咁熱飲多啖水體諒下

寶高點睇我地老闆呢場

想比啲退休金佢

潘頓騎王了

和和氣氣齊羊馬會啦

算啦 煞科啦 賭埋佢

贏到第28W兼做咗薛恩救星嘅賀賢，話呢隻馬評分都咗一段時間，轉投去佢到之後，佢都用咗一段時間校好狀態，而隻馬都有近績，今場有快步速幫助，隻馬走得舒服，所以交出強勢衝刺。而賀賢都話薛恩係世界級騎師，今季都係欠運，所以都會喼住畀支持。

想搵你助理應家柏 有冇佢電話

唉

烽仔

世界級垃圾

以為你叫我賭方嘉柏

5
10
11
爆一場俾我啦

我錯了 我不應反手 對唔住各位

想跟豉戀旦 出水得唔得

飛天劍p 2倍

P就一定有
贏要好好發揮下

唉 怕撚左田雞

今日大摩係咪全上名？

有冇人燈下美麗多多

打疊再贏唔得丫

p好喇咁 尾場先去

今日大摩都連場有p

我都係咁諗 今日有得追

11 25倍

霍清求下你比個披我救命唔該

有冇懶人包咩事

講多兩講就冇

美麗多多點輸

X2

冠軍練馬師

1. 姚 1.55⬇️
2. 呂 2.85⬇️
3. 告 2.55⬇️

總知無心贏唔到 激死我

叫你老細幫手放快啲==

唉好撚驚1,6

14檔

1驚條撚咩

今場爆冷了

如果有得賭我
笨輝1.55我all in

飛天劍

佳運來點會咁冷

補返4號win算

做爛市
1.25都要

歡樂小子係呢鋪

睇書蛇係咪脫離左榜尾

黎海榮

最怕呢隻

隻10上場沖左200就冇
仲跟唔跟

佢一早走甩左啦==

10-12

泥水換分頭 利追
抵玩喎

會唔會爆隻利害了

射乜

美麗多多 莫雷拉 騎師王

佳運來

笑撚死

隻7有咩特別

得番我係榜尾

利害了希望10磅咪咁快出頭

呢隻次次頭出頭就無鬥心

齋買place算，有3倍抵搏

星運

我福買咩

我落黎啦

烽仔
星期三比機會你-1000

隻6咁撚冷

肥鬼上場沿途3疊
今場有欄喎應該
60倍？

奧書係咪無7

萬利高？

2 5 10 12

屌減下分先

多謝

唔驚 驚4

D飛側哂落多多度
27蚊點買

飛天劍馬王黎

四班頭馬熱過三班頭馬

嘩

美麗多多

出閘DUN一DUN

Siu4

一出閘就玩完多多

撕飛

係咁勁就唔會咁耐先開齋啦

閪拉

周蛇3寶

淒涼佬BYE

奧書勁呀

周仔騎王？

奧書蛇

奧書蛇發達了

雷狗癲撚到

周俊樂起孖

周俊樂後上騎王

周狗

乜撚野利害了，唔買佢又贏

利害了都中

笑死雷狗

LM先 又中

阿奠出閘嗰下笑撚死

雷狗出閘唔玩野點輸買潘就塞車 買拉就跳閘 想我死咪直接講

利害了一唔信 又有啦仆街
利害了一唔信 又有啦仆街
利害了一唔信 又有啦仆街

周狗孖寶

雷西玩雜技

LM

122倍⋯

真係斷柒俊，dklm

周俊樂準備騎王`?

奧步癲能到
近幾次贏兩份首期

又贏5皮

利害了前果場點跑 周狗

真係

on9上次有買，今次冇

夾硬賭d 三班千四千六真係輸到仆街 無例外

屌 買漏笨輝

122倍孖寶 LM

笨輝又差少少

搞撚掂

佳運來衝都唔衝

留意到韋達劏咗笨輝

奧步派我未.............
日日都中六寶==

我潘騎豬啦好冇

奧書蛇6寶了

好彩㩒住左自己 買10蚊注

周俊樂騎豬王

跟前左咁多

奧步 大摩贏 我都完美 齊叫

單日轉向點跟

佢叫緊糊 派你先啦=3=

傻閪田泰安

周狗騎豬

友誼至好比火車咁車法輸都服氣啲

賀狗

莫雷拉返日本啦屌

多多好有性

都想大摩贏last一場田草 幫叫

想睇六寶飛

買隻大熱都可以起擒 仲邊有得賭

利害了被人嚴重落飛

利害了以為得個近字 又有埋

冠軍練馬師

1. 姚 1.4⬇️
2. 呂 3.05⬇️
3. 告 2.95⬆️

周狗騎王cls

上次買守好位 轉完個灣跑多兩步就冇
今次唔追又有

填土安騎王
10 1 100

想知奧書蛇贏幾多期期都贏廿幾個

六寶叫糊 福逸蛇比tg

奧步尾場咩水

手

開晒啲十磅仔後上仲可以點賭

今次仲要三疊望空轉彎
返黎爆得贏

加油💪

求尾水

屌你老母利害了又打劫
死狗會

潘騎皇上呀

醒目勇狗點睇都劏唔到兩隻熱門

完！

反周經已唔洗賭
同一隻馬同一個人騎上次放頭跑

Lm

求尾水，豬哂

係咁叫我追利益了
咁都冇買？

點撚會估到

呢場步速慢到嘔
last 22.14

屌佢老母邊隻馬王扮緊利害了

其實真係睇人
橫財運呢啲係你就係你
睇住自己輸到仆街但另一邊奧書又贏首期

我好緊張

想睇潘頓擊殺笨輝

你期期都緊張

何良 0:6 0獎金

水
快

射邊隻

NIGGA跟前又唔可以話佢錯
叻廠嗰隻放到好慢

g左隻運時來灰左，冇買到

TG左你

我8隻

呢d邊係運 獲獲佢都贏

真係恭喜佢

有冇我頓？

FAT FAT

係咁架啦 到你就會到你

祝贏

騎王幾緊張

騎師王大亂鬥

仲有禮拜三

姚本輝話覺得「超級綠洲」唔係咁長途嘅馬，會係中距離馬，所以都係部署佢跑番呢啲路程。佢發現隻馬早出頭會掛住望其他馬，所以賽前同周俊樂講咗呢個問題，而周俊樂都發力位啱。對於周俊樂，輝哥話Jerry之前跟過佢，覺得佢係一個好好嘅年輕人，可以成才。

6寶分2場10磅仔都肥

利害了對上兩次都大注買左
今場放棄就黎爆

預佢、金鷹、紀利雄星放
飛天劍守三四位
田雞走去隊 美麗多多起步唔見咗
結論賽績派又俾人撚

邊隻?

同路，不過都為佢開心

我都恭喜佢 寫個服字

六狗今日一場都冇，尾場死開啦

頓係咪留力尾場

成才!

講能左三班千四千六無得跟績 我係要賭 抵撚死

大摩贏 派馬友

加油奧步
睇你中我會好開心
雖然我針撚到好唔開心

我

賽績派今日俾人撚到傻...

呢隻好超

又笑9全哥

叫幾多隻

我了

大摩沙田送行馬

我都係 我係度諗緊自己賭緊咩

會唔會風雲群英咁 拋離幾十個馬位贏

重點係抄低左唔會信周狗
佢開埋孖寶 點撚賭

又第4 我屌佢老母

我都想賭大摩 佢應該會喊

尾場開2,5,9抽一位手足同新力必派

飛我唔貼了

驚嚇親你地

大摩香港沙田最後一場啦

我想睇

三班千四好撚癲 紀利雄星成日改跑法

尾場唔參與了
買埋欣賞注悅馬馬馬欣賞賽事

叻廠仲差65萬獎金

Lm
但好想睇飛學野
恭喜下你都好

我啦 bogo sir

lm

尾場迷周了

大摩咁重過關飛
最後一場沙田造馬都造比佢

259

關我咩事

lm先
必蛇又然

等派彩

想睇飛

同你一樣

預有3-4隻一定快過飛天劍，跟5-6位拉出黎沖

點撚知跟box

一於燈到佢上唔到岸

下星期三贏就得啦

郭能醒醒定定

尾場潘贏咪騎王

唔係好運-6果種運 係運程果個運
天生注定贏錢
你睇班評馬人 日日夠對住啲馬 佢地會唔熟咩
聽下牙康把聲 又輸到仆街

笑名待笑

想嚇下

照留

真 可能我地玩其他野我地又會好d

紀利雄星係笑話黎

蔡頭
我 屌 你 老 母 臭 閪 墮 馬 比 馬 踢 死 啦

咁無計 普通人刨既野其實賠率一早反映哂

讓路比本輝

快

佢成日將啲馬望空跑
電路一號又係、呢隻又係

無事啦，富萬家一放到底

支持

Me lm

俾摩好過

可以jer下豉戀旦

我了Sir

一號就點都知佢輸既

不過唔好放頭輸咁on9

-150
想追數

雖然我都豬到仆街

暖在你心贏 派兩個

見到佢啲報名真係笑死
中華精神正選做得好次選後備強制退役

摩今日有送行馬啦

LMLM

又嚟四大熱門壟斷個電算機

Lm
做職乞算

65萬
一場四班第二都係廿零萬
正正經經贏一場算啦

送行馬

二班第二???

尾場大亂鬥 應該周俊樂騎師王了

大摩贏好d大家開心

日本個邊爆晒角

馬友先有份 cd rom 88

寶成智勝 膽就你啦
條命交比你了

Ok

佢肯定係去盛大光輝架啦

掛住賭馬 又冇買
DOUBLE X

我仙台

無錢賭先黎爆角 仆街黎

好在買哂角細

買大摩算了
好黎好去 呢幾個月中佢好多馬

暈左 飛腳6c

真係好想睇下奧書蛇點落注

我唔LM都支持你CD ROM88

買左潘騎王要點補飛？

Lm 想睇下

買咗兩場客

冇馬會ac冇得lm都gchi

想買F4 bounce back 邊隻膽拖咩好

都叫有場暫時1c

馬友=個名係馬牙

KK

贏到就係

46萬

奧書蛇補4/14啦

祝贏
Cd rom 88

真，成日平時唔見名既LM
好黑人憎

lmlm

馬友冠！

唉 潘騎皇凍過水

睇佢近黎啲報名真係有冇都推哂出去

你買邊場客

馬友X呀

尾場買冷馬幫奧書燈一燈先

冷腳 再大大？

咸魚呀

班人係咪有bot
一有人派就lm

呢場贏咪得

岩先隻鎧運冇
悅馬x6有冇

0分

2 5 7 9算

Gchi

岩岩先睇到tg

我三場角細

Fc橫濱頂住

Mon Po都唔講野
一見到派就LM
笑4

今晚唔賭波了 賭到身心疲累

Ooooooooo

唔係第一日既事啦都

派我好過買田雞囉

有bot mon撚住個派字

PayMe is ok la

Gchi
過左6點咪再入黎
唔係又比拿xxxxx 導去賭球

我都累 雷狗-3k

留名

唔想做人了 想x左生命佢

u meh 2c, jer my BB

想要再大大

真，回幾日氣同佢死過

怕一陣屌人屌到6點

原來今日沙田最後一日

又要補飛

真 輸到好累呢場最後30 2>3-7-14
潘頓必然會出黎擊殺我 劇本已備

今晚北倫敦打吡

陳sir lor

原來必蛇都係 蛇鼠一鍋
相互包庇

尋晚俾尚州+紐倫堡激到吐血

14？

快啲完 今季好撚灰

希望你再中！

same 我係追nigga

唔好提

你呢排點

我明光社PR

有咩方法整頓

Nigga shit

唔7派佢地咪得==

有得派先得架。。。

黑過墨斗 場場差少少咁
輸剩少少all in尾場了

有冇眾歡笑

我allin廠了

今場跑2
10 1 幫寶高蛇含

人仔

唔中就all in 熱刺

尾場三大騎師對決，
陳蛇，潘頓，雷拉

呢到得角大

牙康 今日一定奶野，聽都知

見到Cd Rom lm
人都燥D

難賭到西咁

同精選一鳩樣咋嘛
一大班人搶個陣先上水
平時就見都未撚見過

我都係

尾場追番得唔得呀

精神啲大家

所以咪話 呢啲日日都度馬嘅人一樣仆街
都唔知點樣贏

戒馬

尾場了沙田...
閘網打開!

唔得了。。好彩就煞科
平時賭球都唔算賭得大 頂到開鑼

真心尾場有無水.......
大摩送行????

雷拉食屎佢就食屎

再大大報返1200

尾場點都要gchi大摩

尾場風雲群英mode ok

精選一開始就係 而家玩左幾個月咪得番我地果廿零個玩
果班咁既cdrom過左頭啖湯 又唔上水 幾點報名又唔知

你今日點

呂贏尾場啦

賭馬好癲 呢場輸完就賭大啲搏追返
之後又X

12檔 強組 觀望下先算

撚知咩

屌你老母 黎啦 2019-2020田草煞科戰 HKJC放馬過來 馬po全部齊bounce back

輸到仆街

27有無機會

胡師傅！

夏威夷鳥啲仔隻隻都廢既
今日嗰隻二公子一番人氣第九

潘雷咪玩野呀求你

100倍點都買少少博入q or p

馬po大船係邊隻

2 5 9

ok

告狗力追

睇d飛 好似

暖在你心好嗎

尾場又可以睇潘頓鬥閪拉 今次周俊樂係咪代左師父個位

望下騎個件

同路

精 氣 元!!!!!!!!!!!

抵啦

會唔會毒男

掙扎呀

有咩得罪你

G chi

5 9死q

補飛補左3萬

迷雷

邊隻

爆唔爆冷

狄狄仔田草最後探戈先有大頭

狄架仔個笑容幾燦爛

買撚左神州福星同雄龍

我寶成膽想拖2隻
諗緊1，7，14

迷雷又閪 買潘又被撚 想我點

呢場邊隻

二話不說爆呀

why not both

又諗返起舊年吳長進
未見過咁淒涼

1200個場同再大大一齊返，再大大冷d

7啦 後上

J2班傻閪唔揀悅馬馬馬
代表咩

狄狄仔

要回本贏錢好快d落注

！

Gel得

醒目勇狗生命注

5號靚到癲

田雞不了

我都補咗3⋯百

揀6隻都冇

再講一次 我冇買潘頓 佢一定會出黎擊殺我

17億8喇 啲1萬落哂去

呢場佢唔敢玩野

收到

希望眾歡笑騎番賀狗番黎

27

騎馬人 冇錢開飯

23蚊點買

咁撚廢 死撚左佢啦 咪害人

大摩！

跟著叻廠點會有錢開飯

識買一定買狄狄仔..全員為佢開路

唔通爆迪迪仔

爆丫 屌你老母

黃色衫 二話不說騎落去有呀

超靚 但人

爆周sir好嗎

盡人事！

蘇狄雄贏呀

頓留力尾場

4升3都得22$

阿年醒小小

5最後入閘

比狗賭

超班 馬王咁款

我賭Jor....

似樣

退啦田雞

笨輝冠練喇

潘頓假撚到仆街

搞點

好廢

田雞又塞 我吐血啦

屌你咩潘狗

奧書10蚊六寶?

潘狗終於做番次野

精彩勇士係咪1100力

潘狗鄧一鄧又撚馬迷

唔假點輸

屌，暖在你心 跑得好撚差

尾場又做愛，好頭好尾

屌你老未
慢閘，彎位走得唔順
直路塞死

出閘咁快 浪費到

暖在你心塞車

屌我求你呀潘頓 第4 plz

再大大走撚哂光

隻5號個勢嚇死人

又買中大熱門慢閘 好撚煩

再大大

奧書=3=

我田真係

屌你再大大跑快1步得唔得

唉比潘撞停

B1

見到狄狄仔真係近近地

眾歡笑冇跑過

隻5號比雷閪block鳩左

隻馬下季更好la

笨輝

潘頓最尾一場玩漏閘

屌你老母牙東，又塞，塞到沒跑過

直路假到喊
外面空哂仲專登抄入面

周狗又改跑法

頓

出閘咁快 浪費到 屌佢老母啦

正 拉easy

郭撚

再大大以為有第三

唉百幾倍呀屌你
再大大跑快多一步唔得既

屌 我唔得啦

咁都冇q

割撚

買w咪贏囉屌

大摩位置q淨係斷上一場柒俊，條友退休把啦

潘狗騎王撚狗

哭撚左未

咁快閘都冇

勁撚到

腎仔high到

場場買大熱都意外第五 趕絕我

冇啦 輸撚哂啦

141倍

買左好多

出閘定 好明顯要放啦

奧書又中

悅馬x6 唔慢閘點輸

周狗條仆街又改跑法 度馬點度

屌on9，重傷呀呢場

又黎四連環膽收皮

屌你老母
1k數轟落寶成咪bounce back
買咩qpq啲腳又無影

冠軍練馬師

1. 姚 1.15⬇️
2. 呂 8.00⬇️
3. 告 8.5⬆️

百幾倍咁中

that's john moore, 鐘意留=v=

望望精彩勇士個海外績真係淨係贏1100

2,3 qpq

煞科屠馬會

再大大吐血區

2,5Q咪好

眾歡笑慘被夾爆

潘狗真係狗養

吐緊

郭能垃圾到

頂住隻寶成味掂

痴鳩線

寶成智勝gel

冠練同冠騎都firm啦?

最尾呢幾個賽馬日針到pk

潘呂谷草整多次4w

大摩親家PQ 85蚊
多謝大摩

雷狗goal好分到

我都買左2500w

派我ok
追數失敗

連針3條四連環 -2k
攰

沙穗阿囧今日結果如何

今日贏？
咁輕鬆

你當佢魚子精華就得

3/8/5/1/10/2 169,751.00

仲要拎入去塞 諗返起志在四方嗰場

隻寶成有冇咁能勁

第四似平頭喎

牙東真係on9
入面明明跟大摩上就ok
醒目都係咁跑啦
你老母你走去塞塞塞

3歲馬 大把幻想空間

田雞直路叫住佢攞出去，佢又攞返入去

我拉跑高d

屌 咁都過唔到 諗住埋面塞車塞到咁
掟到最出面追仲唔冷p得手

算啦 放棄左

lose, receive $0 today =3=

煩撚到 次次買三歲馬都出事

67:63:63
淒涼佬贏哂4場仲要笨輝食白果
基本上冇可能

田雞 搞撚完事未

呢隻1200好撚勁

信潘呂

平頭呀屌

唔係鎧運果場冇
今場一定all in 悅馬馬馬馬馬馬
好彩

係唔係有人中六寶

郭能依d傻仔永遠就拎隻靚馬坐包廂返黎
下下都唔去拎位
浪費哂d靚馬

冇啦，8第4

買w咪反底走去買咩眾歡笑 27

佢自己成日用田雞

-200

第三平頭就好

贏1400 wo

佢aim place

二班料

我唔止10蚊

......lm

出閘咁快但都係比寶成埋到欄

叫住佢攞出去，佢死都攞入面...

星期三同呂健威共存亡

$1000

潘又撚

呢隻肯定留番下季用

勁到

真係我了

笨輝大機會了

又收1.6m

Cls

奧書sir派我

Lm了

笨輝3win

16.9m

梗係馬PO手腳優先啦

兩個賽馬日 就上車

部能唔放 周狗唔放.....

Lm 了

貼飛比大家開心下啦

Lm 我了

四重差一隻

岩呀

+30

駁5到

輸到貼地，88咁多位

金莊令 真妙星 悦驫

認真咩 但我唔派了

啲limit爆哂

同埋一定比人屌

奧書蛇今日仲贏得多過星期三

江原又黎過

睇下飛先啦

:(

Same

贏多好多

唔派都唔緊要

輸佳運來....

入黎睇飛

想睇飛咋

睇下開下眼界啫

輝哥夜馬都唔似有馬贏
真係睇潘呂

想睇飛inspire 下自己

有場1500四連環點解我會走撚去買pq

Lm 唔止10蚊係咩玩法

睇飛開心吓

捐啲俾721

我開新po

還番比潘狗啦

潘岩岩好騎4隻威哥

威哥谷草4W信唔信

今日除左超級on9 w同明欣賞p，其他基本針晒

尾場叫住佢攞出去，佢又走死位學人捐位，頂

下年多番騎師田狗一定冇噤多馬騎

隻再大大史狗肉緊啲點會冇p

有冇飛睇

大潘都搞到笨輝震過一輪啦

陽明高高都贏得啦

神龍犬跌鞭輸比王者再現定王者奇兵一條毛

奧步爾po完飛
九成比人偷飛拎去昆人入會

金仕芬 應該打哂飛機

有賀生存在，真係要戒馬，隻馬比佢騎慢幾拍

唉.....
想哭
今日都得兩場

星期三收爐啦

Blacklist
賀銘年廢綸柒俊

加水印easy la==

我唔賭了 上岸

大家加油

但今季都負好多

史卓豐仆街仔嚟

周狗孖寶都中到 收過百萬都正常

160個 good

痴線 1.6m

夾到咁坐個莫雅上去都搞唔掂啦

韁繩柒到咁都唔知佢點騎馬
要隻馬就番佢d韁繩轉頭都有

160萬

一講完就冇加 po左出黎

12/7馬PO精選

第一組
R1 贏馬神器 (我愛金世正) 輸
R2 快樂歡騰（綠木）輸
R3 生生勝勝（金仕芬）輸
R4 旌暉 (有村架純男朋友) 輸
R5 劍聶風 (烽煙) 輸
R6 明欣賞 (單挑) P$38.5
R7 陽明冠爵 (Win神) 輸
R8 嘜誰嘜誰 （なつめみお）W$61.5 P$25
R9 美麗掌聲 (奧書) P$18
R10 星運明爵（eriksen) 輸
R11 合衷共濟 （被屠殺）輸
W-$48.5 P$-85.5 Total -$114

第二組
R1 電子傳承 [梁家俊（無傳承）] 輸
R2 陽剛武士 (新力必) P$91
R3 金元寶馬 （bogo) 輸
R4 友誼至好 (覓腸) P$19
R5 龍戰士 (人一世勿一世) 輸
R6 顯心星（跟方）W$14 P$11
R7 天意（時時精綵）輸
R8 精準快車 (小川ともみ) 輸
R9 超級綠洲 (睇書) W$151 P$41
R10 一舖縱橫 （吳宗憲）輸
R11 眾歡笑（尊兄）輸
W$55 P$156 Total $211

有幸見證

=.=

幾多人會用5萬買

我今季都唔玩了

田草

恭喜你

勁

奧書0000不如派呢度兩個手足==

賭馬集團要出錢請一team人做既野 佢一個人做到

1.6m

睇完更加知道自己唔適合賭錢
根本無咁嘅膽量咁買
奧書抵你贏大錢

我好撚嬲呀屌
百幾倍單T有拖佢呀

今日你仲俾貼士我 原來已經係最後一次

賭咁大又真係抵你做威水嘅

條飛勁到, 仲要好多都中埋Q/PQ

人人入馬po咩
昆啲傻仔會費 食到咁上下咪走人

佢話 完季飲野招我
佢好開心

真 57000咁買我做唔到

有無本既姐

‎[盛大光輝共創歡樂] 七月十五日谷草煞科戰九場賽日討論區

570都未必得

又少個馬友

5700都無

超級綠洲都買到

好撚勁

如果有幾百萬閒錢可能會嘅

會唔會仲有條QQP 6X63架

570都就住就住 始終我本冇咁大

奧書蛇 超勁

奧書sir閒錢都5皮幾

今日衝擊好大

就算細注買
自己都唔會買得中
呢啲已經唔止係膽量咁簡單

奧書蛇勁撚到仆街

佢贏得多嘛

咁樣買尾場有冇補飛？

真,六環彩真係要好識馬先中到

佢買早飛
其實跑左幾場知道跑道形勢我諗可以飛多兩三隻

星期三都贏廿幾個

佢轉灣好多馬唔上口，根本個基本功有問題，奈何太多好馬比咗佢，買又唔係，唔買又怕錯過有緣馬

周狗利害了跑左n次都唔識衝
係今場衝贏，點估

眼光 時間 策略

奧蛇淨係賭孖寶?

其他算正路
係隻超級on9揀4隻都難d會有

奧步 咁快掉低我地= =

收2m 勁到

上次加洲凱歌跑輸個鼻 冇咗成皮
運氣都好重要

佢孖寶係咁中 補少少都得

佩服 高手

應該有補剩返 9 隻 w ？

人地揀4隻中埋四重
唔難啦

真 嘉喜旺美麗滿紛蟲草都唔洗

佢隻顯心星win都夠冚呢條飛啦驚西

都唔會補到啦
開唔出六寶 點補都補唔返

一日搵1.6m 係咩感覺？

收返十幾廿萬都好呀～如果唔開 259

佢今朝講咗一棍顯心星

其實唔止 你睇嘅係只係一條六寶

係，佢話十萬顯心星
基本上呢條飛零成本